好失望，原來文匯之星 雞蓉春卷都係鐳射槍暴徒

屌你老味，著火未？

推一下

🙂